[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1357)

slow

SLOW

-1c

屌 -1c

又輸錢！

唉失望 屌

屌你慢到

5.5b

閪波

完左未

都要輸一注半

加時

和主

加時繼續妺

訓覺算 on99

Jump

又得翻5蚊。。點同你玩呀
冇心踢就登機啦

直接射12碼啦, 兩隊都驚輸唔撚攻, on99晨運咁

格仔成個下半場踢緊乜 係咁妹

我想問我岩岩買左下一隊入球
但係咪都只係計90分鐘內

買no goal了

加三分鐘cls

次次話戒都係9up
但今次經過兩場半2全2真係不得不戒了

針

屌你老母出局啦垃圾學人讓

JUMP到得啖笑 究竟係邊個位錯咗

輸到個户口$1都唔夠

假到
上半場踢到咁爽，下半場妹下妹下攻都唔想攻咁

格仔班人下半場

克羅地亞入完神奇更衣室走晒樣

全大又收皮

補撚左個no goal先冇咁甘 唔賭了

訓覺 你話冇打假都唔會信 格仔完全係兩隊波黎

都唔明格仔成隊諗乜鳩野
係度妹

上盤受迫害

好彩聽日放假 連睇兩場西波

迫害呀 Dllm

戒賭啦 咁都半2全2
戒賭熱線：30112675

你話無劇本我真係唔信

訓了 痴撚線波 入完更新室出黎第二隊咁

臨尾一分鐘轉咗要格仔盤，針

屌你老母又係度妹傻閪波

你話唔係假波我真係唔信

淘汰賽係咪都有隊要收皮啦

仲喺到妹

咪臭係 下半場鳩踢 屌你老味

買唔買主ng

B完黎 唔比刷角唔比入波

又比大戶逼害 cls 買邊隊熱門邊隊就收皮

格仔返屋企吧。
十二碼都輸硬

仲主ng 訓啦

莊家又殺撚哂

好撚假呀dllm
由豬1k開始話要追數 追撚到依家豬就10k
垃鳩垃

戒賭熱線：30112675

點解6.5細角重未派錢
咁都走數

可以準備無入球

me2,俾佢兩隊西波呃咗入球大角大

我由2k 豬到變5k

+1 幾日前仲係豬10K 追到豬5K 依家豬12K

屌你老味 PPS宜家先過到數
買唔到5.5B

可以準備買曲罐晉級

跟咗日清要白帽2.5S
希望唔好燈到大家

波同馬都係

100->2500->兩場半2全2 700
嬲到cash out了

唔係 12m都計

all in丹麥晉級屌唔屌得過？

ON9波臭閪

收到莊家order唔俾攻

一鋪買左乜？
屌主勝針
入左5.5b 都cover 唔到

晉級隊伍 買咩好

嬲嬲地 買danmark 晉

入完又針哂

補左2.22 曲奇晉級
垃圾克羅

戒賭熱線：30112675

認真 覺得丹麥有機

美斯燈撚到 燈撚死克羅地亞

真定假唔知 不過半2全2 on撚9就肯定

豬左1.3k想針，今個月好似得翻幾舊水使。。

認真 覺得丹麥有機
利申：熱刺球迷

狗會唔派錢，賭唔到

識賭了

好 10蚊玩下先

聽日100k巴西 100k比利時
ok?

All in 無入球 要攻一早攻咗 唔會等加時先攻 所以無入球

祝贏

嬲嬲地買單麥NG

咁就輸左一個月人工

馬會死都唔轉平半真係有古怪

抖左幾日，下半場成班係度行行企企，痴線

瘋狂亂鳩買巴打

丹麥晉級

唔ok
聽日500k墨西哥

個個攰到好似叫完雞咁

真係有買咩你估

modric跟埋c朗 美斯 佢地班機啦 88

一定係假波
4min 1-1
90min又 1-1

加時克羅地亞會禁制攻，信唔信

馬後炮
呢場丹麥唔刷角都正路
屈界外球都夠

丹麥攻似啲喎

我話幾多個0果個大蛇

將僅餘嘅買哂落丹麥晉級

跳船了 丹麥ng

加時丹麥㩒屌

7C

出局啦臭閪

sor，自

7c cashed

而家先7c有閪用咩

豬到傻撚咗

8C

出局啦格仔 屌你老味

Cashed

格仔返屋企啦

正

個晉級

小小地玩下算

克羅地亞踢緊咩

玩你老母

曲奇淘汰格仔閪波
最憎睇閪波

丹麥瘋狂落飛

加時都計咩?

場波未完 點都計 宜家8c

ALL IN 無進球

冇手足仲睇緊

計

而家d球員咁鍾意開ot

報下數姐

假波屌你老母

7.5s頂住呀屌

狗會:
角球大細派彩是根據法定比賽時間的全場賽果為準，不包括加時或互射12碼後的賽果。

真心唔明

食撚屎

無睇廿分鐘番黎見到7c興奮左陣

半球盤好撚難賭

退出了

靠挪超翻到身

下次都係唔好唔信大屍

唔知買邊隊好
岩岩西班牙就真心想佢出局搞到allin左俄仔
呢鋪細細地小注客進

Same

上面啲巴打介賭啦

戒賭啦

一齊戒

你係咪豬到傻Q左

ifc隊尾去到邊

自己都睇好主 無得怪人

睇波算

你輸左啦

沈大師真係屈機

買c 買大波都jump
就係佢地hea

玩美職算 世假盃收皮啦

有無巴打買丹麥晉級

克晉好好分

有補水啩

碼頭果邊

我臨尾先轉格仔

美職買咩

到底點做完全唔撚攻

睇到個派彩笑咗
各位巴打唔好賭咁大,買十蚊廿蚊輕鬆下算啦

橫掂包埋機票 求其踢啦

格仔都變埋西班牙

我覺得美職仲難買

格仔等射十二碼咁款
又練咗？

屌，夜媽媽大笑咗

派?

真係睇到係梳化恰著

係到扮攻 堆到禁區又傳番後面

1.77

睇撚到燥 痴撚線

假對攻

虛擬投注丹麥ng

去call g

等12m劇本？

笑了

無錢啦 完全推唔到上去

唉 好撚灰
今次真係戒賭

克羅地亞頭搥頂俾對面個龍？？？

德國西班牙當佢班人贏過一次
今次打下假賺錢
克羅地亞成班當打靚走線都打假
我真係唔撚信仲有邊隊唔會打假
聽日巴西比利時真係睇路

友誼賽

好心注數小就搏D冷D

加時先刷角 on99

on99 modric rakitic兩個一齊退到最後hold波, 完全冇人攻上去, 求其一腳斬上去失左又冇人逼搶, 真係妹到12M輸比schmeichel算啦

兩場半一盤閪返

$5都唔放過？

跟左幾場大船盤 而家豬9晒D錢了

又冇人派我100起機

睇到都心酸

咪係 兩隊都係垃圾

唔係多數互入表演咩 悶撚到細路都打機 值回票價

買撚左客晉 一班星約撚埋返屋企睇世界盃算撚數

派條撚咩 個個輸到爆廠

加時先嚟刷有閪用咩

無心踢就收皮啦

5毫子而家買唔買到包紫菜食?
買到既話 抽10個派5毫啦

爆角

最後100 買埋克羅ng 輸左唔再玩
豬左2k

睇死克羅班撚屌一個攻勢絕殺

買丹麥晉唔好咩

可以戒定先了

輕鬆下lor
唔好賭咁大吖

妹到互射

我今日5k

腳軟LA

50$

買晉級穩 克羅地亞踢到屎一樣晉級賠率都係企穩

5玩了

今日入100贏70
聽日m記加大
利申:淨玩角

好啦 收手了 世假盃輸撚死人

西班牙?

有搏丫, 不過其實比100倍唔中都冇用啦

針哂 聽日再戰

又輸

中場休息踩到軟糖啦一定, 丹麥有火過佢地

撚樣強係邊度

避左

有無巴打作戰到美職

好想睇下有無人輸到真係跳樓

要lm了

cls 波 唔識玩了

出埋sisto 進攻黑洞黎dllm

Lm

希望冇咁西啦

Ifc

聽日應該有

無心踢咪做下戲刷下C俾D假希望人嘛 屌吖又唔撚係喎

唔buy了，針到要抖抖

格仔輸真係要屌空龍撻q果個

奇兵黎 有氣有力

射 12M 的話對舒米高有利
丹晉

留明睇繼續西到完場

訓 早啲起身睇新聞

幫手睇下個咩JJ插地 輸到傻左

比較題：呢場悶啲定西班牙果場悶啲？

丹晉$10

多倫多10.5s屌唔屌得過

一定係呢場

兩場都咁悶 打和

收文素基治，屌你老母

西班牙

呢場起碼丹麥唔係死守

成功跳樓

呢場

以美斯咁撚黑，連克羅都燈死黎計
佢既ng可能會係加時出現

世盃幾時先完

真

閪班牙睇到無咁嬲

澳假番黎未

呢個世界盃真係要諗好買咩後投注果刻果斷反手

呢兩場睇一睇大細唔對路
又係果種1：1全場格

呢場，閪班牙果場冇buy

見到幾位連豬嘅巴打要丹麥盤，唔敢要
即刻收皮

真 好掛住成班手足屌貓叫同噴射機嘅日子了

世盃迫全球賭仔買假ball

兩隊d體能都幾驚人

12m

我都係淨係買呢場 即輸

直屌紅牛和波

好掛住英超西甲

???

12碼克羅贏硬

我輸返頭先俄佬贏嗰啲

日職都可以

唔知點解覺得聽日啲盤好易中
墨西哥+1
比利時-1/-1.5

Miss

起碼有路捉

亞冠都得 艾啊里

同哂路

4分鐘 1:1
120分鐘 ?:?

12碼 1-1

好唔爭氣咁..

聽日再睇

仲買上盤

聽講日清大細好準

allin no goal收息 得番幾分鍾兩隊唔會搏 寧願12m分勝負

克羅12m

睇左4分鐘就去瞓嘅巴打有福了

屌!! 丹麥 爭氣D

戶口得返60幾蚊，聽日買埋佢輸左唔入錢喇
咁樣睇波睇到好激氣

!!

勸大家世界盃唔好賭。。。

嘩屌你咁樣十二碼

即刻gg

比利時唔敢買 一陣又好似今日呢兩場咁

屌 咁都唔射 陣間十二碼唔入

單刀12M 食紅LA

丹麥慘到

屌我張no goal呀

黃牌

on99

咁都得黃

放心 唔會入

頭先想講克羅ng...

丹麥個龍 都係ON99

其實搏得過

呢場乜撚嘢嚟

FIFA個劇本係未要佢炒12

買左200 有5.2

發生咩事

Missed

痴撚線

救到 PKMISS

.......

接實左。。。

感動

屌你劇本,射比個龍接

no goal gelgel

接實

搭飛機翻歸啦

終極假波

原來我最燈

空門從後剷 換張黃牌 笑死人咩

舒米高勁到

根本有劇本

個黑鬼醒撚到 我個客晉重有得救

話唔係劇本都無人信

係接實呀hi

屌 世界級 接實...

屌我個第三入球

舒米高！！！

12m miss

細舒米高癲撚到

力保我個無柒頭啊屌！

12m唔入。。。

邊個射？

越睇越撚假on9
佢準備射個下似係諗緊點射先唔入多過點先入

假到

舒米高有料

克羅抵輸 垃圾到

劇本 仲要得黃牌 on9

魔笛

劇本咁樣行落去即係邊隊會晉級

戒世盃了

屌佢一定係練習定因間12m 一定係

無囉...買丹麥
克羅道氣都無鳩晒

modric

客晉?

其實單刀出腳快D 入左

Thanks bro

1：1完啦
呢場同西班牙一樣

格仔應該12M出局對面舒米高..

上盤手足唔怨了

克羅出局嘅話 魔笛做罪人

feel到陣間要射十二碼嘅話，細舒撲2個

嚟緊都無乜波賭

丹麥個龍信心大增
一陣12m大戰識買了

因為舒米高神救 我買重丹麥進級 輸左心服口服

睇美c買邊隊

癡撚線 假到

等睇個龍派膠

黑哨隊必須死

出局啦屌

一陣會唔會比摩迪射多次

如果係假 個個買丹麥晉 就開番格仔

摩迪射得好差 成個身去灑果邊好易比人捉到路

似了

提提各位要買美職嘅手足

唔出奇

黎了黎了 克羅出局啦

本身早5分鐘完場 晉埋 咁好機會都唔識把握

然後格仔下場再呃錢

唔洗返屋企都似

12m好難入架 睇美c同c朗就知

買咩都輸

有冇陰謀論撚，FIF@同莊家開會，再同兩隊briefing交代好劇本

丹麥係俄羅斯版,要晉級了

感覺克羅會士氣大減

今屆都真係on99
不如丹麥拎冠啦

我都係咁諗 睇莊家話事

北歐有錢過東歐佬 要錢救國

英格蘭！

死都刷到12碼 cls

你地有冇得買12碼

俄羅斯！

摩迪又射爆賭仔

sportstream好似例牌播唔到十二碼咁

咁爆法 英撚要冠軍了

宜家個個咁諗 買返哂克羅
又開返丹麥

報icac

兩面買哂

頭都痛撚埋

屌我拎左今場贏果啲買左客晉

屌你單刀條友拖到咁慢做乜撚

終極劇本：而家氹賭仔買丹麥晉級，其實都係格仔晉

格仔出局既話想買英撚冠軍了
佢地真係好夠運氣

感動 神save

到時對著普京 英女王都要幫佢含

痴撚線單刀射埋去就入啦，仲扭龍

西班牙似係交代唔起腳，但輸俄烏龍
搞到要送角比俄仔，再手球送12m
你見到未入前，西班牙送左幾次角
咁樣引到人買大波

美職推遲左

日本冠軍都得架只要莊家要咩劇本就有咩

邊隊先

丹

丹麥晉1.80 克羅1.90

咁我希望d莊當做好心可憐下英撚

係囉 日本算啦
亞洲隊有話題d嘛
是但啦

假到咁仲賭

藍罐晉到 今年世杯真係...

丹麥MISS

艾力臣

賭仔吐血

克羅MISS

你jer就得，見燈水/正水既post ，人地一輸就jer鳩人。唔比人jer你？，一jer你就話人輸到傻 200$ 買盤都冇好心唔好jer人買幾多錢啦

格仔明明好有機會打入西強而家柒下柒下咁

無眼睇

好睇到

做乜鳩

stick to the plan

笑撚到我

好撚彩

莊：丹麥未入你唔好入

好慘 我諗你都係輸緊街數個啲

屌你老母生性啦客隊

劇本波 仲唔係丹晉

魔笛以後唔駛射碼了

卡亞E球勁到

劇本

大力臣

克羅88

得啦咁 即係丹麥要贏啦

克羅我屌你老母88啦

我諗你都係借緊學資賭錢個d,好慘 聽講你之前係betting god 隻狗？

22

好想知結果

丹
克

克羅晉la 有2.33

摩迪再MISS???

betting gor又邊位

格仔等收皮去登機啦

特登唔俾魔迪射？

摩迪

屌佢炒左幾多球呀

克羅請晉級!!!!!

逼死賭仔

丹MISS

輸到癡左線係到發噏瘋 又咩學資又betting gor up乜9 完全封鎖慢慢噏

丹miss!!

成班賭仔買丹麥晉呀啦

最撚好睇係宜家

4.1 發發

克MISS

人miss你又miss

屌一齊失波
最後一射好大壓力

點呀

真係劇本

撚尻班賭仔

屌閪 好睇到

好撚好笑呀屌你

Cls

冇得輸

兩隊垃圾

逼死賭仔啦

又`MISS

12m好睇過90分鐘

克羅要晉了

丹麥missed

學美斯賣左ac定失憶呀

Mola Denmark

射得好柒呀媽

笨7

格仔下場打死唔買

屌你 我真係笑到抽筋呀

格仔入就gameover

鬥唔入

丹麥登機

丹麥GG

笑到抽筋 有冇咁多miss

cls

又睇左場show

兩個龍都好勁認真

要置頂叫各位手足買格仔前三思

克羅晉 都正路既 但咁既方法好戇鳩

下場又一車車買克羅地亞上盤

兩個龍都好撚勁

-6添啦

有無咁戲劇性

莊家又贏

劇本
摩笛射失第一球12碼真係餌黎

唔會買啦 買晉算

新聞可以報耐d

補時球12m引賭仔買丹麥

唔知點解陣假味都仲係揮之不散

忍手啦各位下星期六有韓職了

一定好多人買左丹麥晉級

莊家贏夠未

劇本寫得唔錯

最好睇係頭4分鐘同埋互射12M , 其他時段唔知睇撚左D 乜鳩

最後$10點買

買丹麥晉又針

美職買和波？

今日開始我唔玩世假

紅牛未開波既

克羅第二球我覺得係要射過

加1

唔賭世界盃了 cap水盃

真心好睇過西俄PK戰

加2

咁都唔駛重射都笑

單刀唔射 接實摩迪12碼 互射12碼氹曬班賭仔買丹麥4.22倍

唔再玩世假了

學資狗轉左ac以為人地認唔到，笑4

屌針到仆街，買乜輸乜，得返兩舊水，allin了墨盤
各位睇路

好野最後贏既allin晒曲奇 正式del app

呢球真有疑點,應該係要重射, 疾步FAKE龍

仲買...

因為補時個12m而買丹麥晉，有冇覺得中劇本？

好快就會down返

都完左

輸埋唔撚再賭世假

無得唔信了

我一開加時無幾耐就入咗丹麥晉級
無得怨

聽日又開番上盤嫁啦

輸死

比利時盤

比利時巴西正氣波

同一劇本唔會用第2次
頭先1:1,下盤射贏
今次1:1會上盤贏

根本就劇本波
加時舒米仔救嗰球12m呃咗幾撚多人買曲奇晉級

贏撚左再allin 比利時！

好彩只係買左少少丹麥晉 輸都冇咁心痛

放棄啦睇唔透個劇本 玩左2年幾玩到個心好累了

莊家夾埋FIFA 四年一度撚賭仔環節

疾步直接唔計 點都唔會再射

好事嚟

120分鐘打後黎真
120分鐘前似假

摩迪拉傑好波！！！！

3011 2675

12碼有得賭大細（馬會除外）
好似係7.5球定6.5球做中位數
上場開大
今場開細

唔係集體射飛機
用撲果個方法黎missing已經算好睇好多
真係唔好睇咁多世盃
d波愈黎愈唔正常

聽日d上盤睇怕都係加時30分鐘個陣先中架喇

呢個世界盃買反手啦

屌你老味摩迪仲敢再去射個下，好撚有隊長風範，好撚有型呀摩迪bb

算啦咪賭啦
真心睇人落注仲開心過自己賭
賭黎賭去都係輸多贏少
有邊個會贏到大錢

比利時應該冇難度
巴西多數開唔到

是撚但啦 有錢收就得
對面大力臣都一樣咁7

果球真係差少少又救到

有冇牛牛手足

頭五分鐘水人買入球大
最尾再水埋人買丹麥

唔係上盤就下盤架啦屌
有係發覺你講完都係無意思

墨西哥+1好似唔錯

比兩隊西波水一次夠啦

姐係唔會2次1:1都下盤贏啊

美職踢緊?

呢場張針左幾多賭仔

5:05

笑
陰謀論到咁撚樣

當初我都係150>10k先一路玩落去 玩左敢耐都應該掉輸番30k 日日好似同馬會心戰敢 我夠皮了

你咪唔好信囉
第1場劇本係拎黎呃人買第2場一樣係下盤出線
下場克羅上盤又出黎呃錢

記得要戒賭就要cut ac
順便凍結埋身分證
就唔會有手尾跟
按下落黎就係你嘅無賭人生
利申上年凍完 一身爽哂

5:05 開

美職再揾過啦手足

今日輸到仆街 希望跟dodo美職可以贏翻些少

我4年前仲未係賭仔

有冇水

伏到

Dodo要咩？

高蛇 美職半大?

係 係時候要贏番精神同健康番來

多倫多 2.5S
白帽 2.5B

知咁撚多劇本嘅話
你真發撚左達啦
乜春下盤出線on99
望下狗會晉級水位先好講啦
賭仔最鐘意用純直覺將兩樣唔關事嘅野扮撚哂
野咁話有coo-relations

仲記得上屆兩隊12碼先定輸贏
不過今屆隊巴西勁d

你見我名就知要買對家啦
10.5b

你真係on9得可以
世事都被你看透哂啦，做賭神啦
係咪未見過連續好撚多場開同一個結果？
依家得兩場波都可以俾你演繹到，真係世界級思維

世事都俾佢看透喇

原來上屆16強都好多場打到加時

派我 30112675

大細都係反水？

0:1 半大-1

係贏夠就收啦, 始終我地財力有限
賭波都係當玩下算, 一all in日日同馬會心理戰咁真係好支力

聽日比利時肯定究極級大船

屌你咁快入 想買大波呀

美職快到

所以有時賭仔比人睇唔起都唔係無原因
事關賭仔大部分都係鳩黎鳩買鳩諗
比你贏撚到大錢又點
好似美斯咁20萬追西班牙晉級
再20萬追克羅第三球
真心40萬拎黎買收息股唔撚好？
買港燈都好啊屌
笑撚到369

咁買出線算 穩陣d

五場加時，兩場十二碼
今屆已經兩場十二碼

賭仔比人睇唔起係因為贏錢就話正路波
輸錢就話假波

紅牛1-0 冇人賭？

不能同意更多

輸打贏要果下慘
明明俄佬打得好每人行多步又話假波禁藥
西班牙十年如一日妹下妹下妹多球星又以為好撚勁

得啦知你醒目

美狗條仆街虛投咋
撚有400k咩

事實一定有假波 哥斯大黎加個場咁樣比3個12m和波 唔假都冇人信

嗰個美斯擺明就係虛擬投注黎撚人架啦
真係賺左3,4m仲駛唔駛晚晚上黎連登同tg貼輸飛呀

請你角大紅牛 比格仔角大害死

真係虛擬黎？
望落又唔似
利申無研究但有個fd中撚哂毒咁不斷跟作買爆廠緊

睇賭博默示錄會發覺根本就係講緊賭仔心態
只要自己當時用既方式贏波, 就會死用果種方式, 仲會深信不疑

你個fd呢啲見到人係咁JUMP仲跟人買
仲衰過賭仔
仲要跟著個虛投仔

飛呢?

想知下面個表點搵出黎
馬會有得睇埋飛數咁公開架咩

Mason 巴

請問咩app嚟

Mango Pro

克羅踢緊個時有2 倍up

停哂角

Thanks

假波一定有
又或者好多波都係假或者其實22個球員都係跟住劇本玩 但個劇本一鳩定唔會咁易比班賭仔捉到
乜鳩1-1上盤晉 同一個劇本唔可以出現兩次都講得出
真係咁撚易估 d莊唔洗請精算啦 請班賭仔上去鳩up咪仲好

留意左美斯好耐 唔知佢d飛真定假啦 平常心諗有能力敢有錢既人會敢鳩賭feel咩 真正高手係好少玩讓球盤 注碼大唔=準 跟開佢既人自己諗啦（利申：從來無跟過連登既水）

紅牛永遠唔會令人失望

真係贏過兩m嘅人 神早去左澳門玩澳博唔撚好
有走地盤又受得大注 同埋果邊又有賭場
晚晚送房比埋你做大爺咁賭tim啦
洗撚留係香港妹下妹下賭狗會咩

你成日做架啦

4c 唔好比佢停

比多粒得唔得

主場得，客場牛上半唔係幾入

半大 jump

刷角啦

紅牛輸派880

紅牛比多粒半大啦

lm

6c唔好停

哥倫整多粒黎個半和先

美職好少半和/0：0
特別係機員

LM

多撚多就半和好低。。。

0:2未

48分鐘

刷下角先

跟左Dodo 唔知係正水定反水
依家練緊心

有冇得賭界外球 cls

青爐全反手

叫佢有啲盤又好似正手
個人輸到傻撚左

呢到大把人輸到傻左 自己度好過

比次機會丫牛哥已經比輸米高整走半副身家

紅牛比人杯未?

1 1完

提提大家 :
自從世盃之後 Channel暫時都係全反水嚟 同埋有時有啲係冇落注
好似頭先甲府係買唔落盤 想試下燈甲府 只買咗2.5b 所以你見我好似精神分裂咁 其實係因為反手 多謝咁多位手足嘅支持 我怕新入嚟嘅會唔知係反水害咗人 所以而家講一講 祝大家繼續贏多啲

紅牛後衛開始打假波

紅牛令人失望了

多倫多ng

多倫多cup

2c more

12m?

邊隊12

多倫

多撚多12m

missed

365都無

紅牛都算用心良苦係咁放水但多倫多太廢入唔到，焗住紅牛後衛手球送12m

你上左假網頁啊

紅牛頂住

好難講假到出汁

12m都miss咁個主ng大波抵豬啦

原來12m
miss左買高水no goal機會

12m 都miss 得嘅垃圾 你慌佢會十分鐘cup到你咩

坐定定收錢啦

希望啦 唔想只收+1 咁老土

同路

12m都miss

輸注半和
無買盤

3.5
2.5細力頂緊

七點果場點睇

以美假一貫作風應該開大

浪費 根本唔會有波

岩岩先你話主ng

格仔做乜。。輸左2注

12碼都miss 多倫多無能力正途入波

有時一鋪過買一注仲好 我買紅牛贏 同 +1 再加半大 全大 計埋仲要輸

買咩

買左no goal
1.5/2s
2.5s
3.5s
半和
汁左2k幾

連書

Lm 無走地角無玩走地

屌你老母 紅牛咁撚耐先開
急流趕住收工咁
岩岩派完冇耐買唔切+1呀

可能好事呢

好撚嬲 本身等紅牛開波等左半粒鐘
跟住急急腳等狗會派彩
揀緊+1 即刻變左即場

啲賭仔係咪輸到痴咗線要搵人出氣
唔明做咩要屌走美斯
人地又冇得罪你
嗰啲乜撚嘢拿樸迪 智慧齒 要玩小圈子返入老母個閪慢慢玩啦

如果早入波應該開細無入波半場就456

波post乜嘢人都有賭品差大有人在輸錢賴人gel再屌人老母都有，所以block啦

中左我又喊 買左紅牛半大過關呢場半大

冰封角 開細多

紅牛逼害我半大

負皮嗰啲出嚟講下
美斯除咗買得大之外 做咗啲咩特別嘢

條友咁撚冇品 尤其係個個拿乜鳩

此話何解

急流打541守兩翼所以難落底出波

同路人

Hi

你咩水

明白

777!

當然凡事有例如

應該係美斯既分身

諗住收息點知...

1c

拿乜鳩 笑左

而家入波PO要自介?

4年前喺舊登200推咗上10萬之後退出咗
舊登AC名叫鼻子

嗰個拿乜鳩起身麻煩搵人話返佢知佢比人屌緊
落茶樓飲茶先

200上10萬 好似好威咁
仲要人幫你通傳 以為自己係邊撚個

唔關事呀師兄
之前大把人買得大就扮撚哂大袋比人屌走
但美斯真係冇做啲咩喎

原來佢叫人買得少唔好賭咁仆街
咁我道歉+收皮

急流一攻就好驚有角

半大全大又死

無入黎咁耐就發生咁多野

你追蹤我？ 邊到都見到你

var

咁啱姐
月巴兄 細細個已經聽你名

Who

冇事發生
完左

屌，係咪真係鼻子啊？

嘩你仲喺到
有冇小圈子可以加入下

急流goalllll

急流入波先

屌我個+1 含撚啦紅牛

屌你禁緊1.5b呀

好耐之前你派左200俾我買一丁食過埋糧尾，諗住俾返你啫

可能學紅牛玩一球完呢

Kelly
唔洗啦 緣份嚟架

og

諗住紅牛秒goal 實會456啦
點知連半大都開唔到

就黎完半場
條傻9球迷衝入場把撚咩

班柒頭打假波真係無法見佢係咁刷角都知開大馬會又仆街到唔開角球盤

3c

唉...紅牛同多倫多咪一樣好少1球完結果

圖王基利

On9 完半場都仲要連角

反cup

臨完都要黎2角

Kelly仲有賭

狗會d水真係好撚閪

物事人非囉
仲有無上高登？
check個邊PM?

0:1前 同0:1後 和個水位無變

賭撚到有黑卡
check個邊pm啦

基利 又過黎去到邊都見到你

賭神

一陣返去check
食埋籠叉燒包先

基利與你同在
阿門

點解下一隊入球仲未派

神呀

on9爛賭鬼一名

今日得返三場波？

今次all in 巴西應該唔會有問題啦掛

一起身咁多大蛇

墨西哥個格 巴西唔似
買比利時大炒

得張卡 小毛見你大毛啦 假期都要開工 慘撚到

銀

開始狂刷角了

一起身又針 又係半2全2

9.5 可以

求力頂角細
中到派100一個
7.5

角細同路

邊有咁易中

7.5s 要冰角了

要左10.5s

6c

琴日克羅死幾多人

死曬

有半格收呀

U

聽到個白帽領隊係咁講 low cross low cross

白帽之前試過半1全10

$330死mud9

刀系輸

老土

單麥個龍撲左幾個12m

從白帽領隊場邊d指令 幾肯定會開角大

-4

-3

輸了

好彩睇完西班牙垃圾波訓著左

扮野

20分鐘無角ok?

救角

有d難

冇可能 但我支持

想75分鐘買客入....

覆咗！

唔識入波 只系玩角

9.5b 有無機

主中柱

Crosses: 21-4

8c

即場 1.5/2 大波

?

美波仲易玩...

ccccccccc

又一球完

問完無買到

半一盤一定開和

9.5b可以gel？

屎水gel

抖震吧9.5s

咩事封盤

2.4買左9.5s

比牌仔

未 岩岩訓醒 食埋早餐先可以食藥

2.5s頂住

肥到完羅地亞個賽果就笑撚左

99999999

9c

見到克羅地亞

唔好入波呀 最後一注啦

客果隊波獨攬哂黃牌

想問網頁版點睇自己落過咩注

9.5s

同西班牙一撚樣

叫到成台點心 等緊9.5b找數

8.5s jump

9.5b

真係反底。。
玩美日波仲好

請我食ok? 要食2手飯了

10.5 b 都好吸引

瞓醒要多謝紅牛
飲返罐Red Bull 多謝佢

10000000

10

10c

booooom $10

嗌多左籠蝦餃 邊個手足想食

抵贏
型撚過d反手狗幾多

補返少少尋晚輸既錢

燒比我

坐低一齊食啦 傻瓜

上半場3C嚇撚到

世假盃啲角球好撚難玩

燒一粒比我

不如比多隻角

橫掂都爆？

大家屌左咁耐波 唔洗訓

俾西班牙果場搞到嘔唒血， 戒賭

賽前買的

岩岩醒左買美假回血

比佢食哂了

Yes 贏錢講氣勢
賭錢賭到幫對家嗌 真係得啖笑

月巴唔出水

11c?

跟日清巴買 回返曬血

卡10角

10.5s力頂成功？

佢出左咩

0:1 10c

尋日先出完
出水 我要中！ 大把大蛇跟 ！
尋日中左條4串5

2.5s

派我

我半場 起身先見到 即刻屌落去 1.9x倍

.

Easy

今晚比利時巴西2串1 allin算了 輸左唔賭

求清巴青爐

974

好彩琴晚有啲意外無去入錢

1001

巴西 有保留

980

981

快！

假飛 串77 笑人一千幾百 demo狗 反口狗
明未你有冇撚腦呀弱智

佢有出過假飛咩

咁早都有護主狗

990

991

4年前出嚟講
我屌你老母呀

993

996

995

997

終於中 3中1 今日黑仔

出水睇下